中國外交關係更勝美國 地球上過半人口都是盟友！！！

建設性戰略合作夥伴關係：美國
戰略互惠關係：日本
全面戰略協作夥伴關係：俄羅斯
全天候戰略合作夥伴關係：巴基斯坦
全面戰略合作夥伴關係：越南、巴基斯坦、法國、巴西
全面戰略夥伴關係：英國、意大利、西班牙、丹麥、馬來西亞、非盟、葡萄牙、南非、白俄羅斯、印度尼西亞、阿根廷、委內瑞拉
全方位戰略夥伴關係：德國戰略
合作夥伴關係：韓國、埃及、印度、土耳其、斯里蘭卡
戰略夥伴關係：波蘭、哈薩克斯坦、東盟、墨西哥、歐盟、尼日利亞、加拿大
全面合作夥伴關係：克羅地亞、孟加拉國、秘魯、智利、羅馬尼亞、荷蘭
可信賴的合作夥伴關係：埃塞俄比亞
合作夥伴關係：烏茲別克斯坦、匈牙利、波蘭夥伴關係：阿爾巴尼亞、蒙古國

我国又嬴

中國的夥伴檔次解讀：
夥伴關係：我相信你不會陰我，你也相信我不會陰你，別的沒了。
合作夥伴關係：我們不會互相陰，我們還要互相賺對方一些錢。
全面合作夥伴關係：我們不會互相陰，我們還要互相賺對方很多很多的錢。
戰略夥伴關係：我們不會互相陰，我們來一起分配利益吧。
戰略合作夥伴關係：我們不會互相陰，我們來一起分配利益吧，分配的時候都為對方著想一下。
全天候戰略合作夥伴關係（只有一個巴基斯坦）：大哥，風裡來，雨裡去，就跟定你了。
全面戰略協作夥伴關係（只有一個俄羅斯）：協同進退，步調一致，你棄權我也棄權，你投反對票我也投反對票。
建設性戰略合作夥伴關係（只有一個美國）：本來我們是敵對陣營的，要互相搞死，但我們建設性一下，還是可以商量商量的。
戰略互惠關係（只有一個日本）：你的利益分配對我有好處？是嗎？真的嗎？我不信，你肯定要陰我！

唔怪得最後點都做到嬴家

Trump: President Xi and I always be friends

根本冇盟友，因為全世界都係屬於中國

全宇宙

護照幾多個國家免簽?